屋企人幫忙置業 買定唔買

我本來諗住買樓買啲細單位 有張床訓下就夠 供樓壓力都冇咁大
但屋企人建議買大間啲 最多供唔掂既部份佢地出
應唔應該聽佢地講 因為擔心將來有機會鬧不和 冇左佢地既幫助會供唔掂

你預之後抬唔起頭做人
一有咩爭執 就拎唔幫你供樓嚇你

當然 你有信心唔會嘈架
就梗係好啦

等於供手相讓個春袋比屋企人
比定唔比？

講真：如果同屋企人關係麻麻地就真係唔好搏，
除非你可以肯定佢地同你點嘈都會一齊供落去 或者 你可以忍到幾十年，咁咪去馬囉

岩啊
靠自己最穩陣

寫你名only

屋企人啲價值觀好傳統
例如 一定要你結婚生孫比佢抱 但自己本身冇呢個打算
佢地唔係唔錫自己 但因為傳統同現代價值觀唔同搞到嘈過好多次
最近諗通左 就係唔再嘈 大不了忍唔住就自己搬出去住 所以先想買個單位仔
不過同佢地講左之後就比個咁既意見我 依家十五十六

關係唔差 兩老都好錫自己
只係傳統同現代價值觀唔同

通常呢啲就會嗌到好甘，都唔會停供(幫手）掛.

首先係咪獨子先？
唔係既話你既兄弟姊妹雙親都會支助？唔支助既話你預老左你一個人養佢地

另外大單位當然好，但要預定將來不和佢地斷水都夠頂一兩年，唔係好易陣亡。最後攪清楚雙親係借你名投資定真心為你好一陣你住左排有感情佢地見價好想賣就有排嘈賣樓既點又點計

即係點嘈都係一家人，
唔會斷供囉

走馬啦

（斷唔斷供 & 關係好唔好 係兩回事）

咁既時勢仲買樓，諗清楚好喎

佢地退休果份自己準備左 同埋佢地偏向買完唔賣果種
但擔心會唔會好似上面巴打咁講 比人鍊住春袋成世

係呢到生活都要有番自己既地方
應該咁講 本來冇打算生小朋友 但都希望會結婚

同意呢點
但真係要量力而為
學樓上巴打話齋，如果你屋企人會用斷供黎捏你春袋咁就算撚數啦

想結婚就買啦
呢個年代冇樓唔使唸結婚

我唔知你準備左既意思係咪，但老人家一有大病燒幾百萬都唔出奇，唔通唔科水救咩。
如果雙親有能力長期支撐你（講緊正正常常十年八年），咁又無咩所謂。係要擔心兄弟姊妹間會唔會因為呢件事不和或者同父母反面者，始終筆錢唔係一萬幾千。